我覺得唔應該光復元朗搵黑社會報仇

我覺得唔應該去。理由：
1）有可能打輸。記得係示威者對黑社會+黑警+可能村民。我地打入去，佢哋可以話自衛，保圍家園家人，用最高武力。警察話兩邊有組織械鬥，或者係保護村民，可以用真槍實彈。仲要我地今次唔係反政府示威，用武力唔算政治打壓，係保護村民。我見示威區，有二十個警察都無人敢衝，而依家係警察加黑社會。我覺得就算打贏，都損傷慘重。

2）就算打贏，俾警察拉同告。今次係兩班人械鬥，任佢告，唔算政治檢控。勇武派全滅。當然黑社會就求其告幾個就算，或者佢哋自衛保家，講乜都好。示威者或會失去光環。你同黑社會大打一場，三邊加埋咁多受傷，都或者會嚇怕和理非。打贏咗，民望未必會加好多分。受影響市民會感激你，唔清楚件事就覺得你暴力。

以上有咩錯，請指出。

我覺得應該繼續施壓逼政府拉黑社會。如果唔拉或者拉好少人，民望就越來越低，我地繼續屌政府。如果拉得多，至少分化咗政府同黑社會，以後黑社都唔會幫政府做condom. 雖然會俾警察攞少少光環。（其實係佢哋日常工作，分內事）

我覺得今次黑社會係政府嘅問題，因為已經係無差別攻擊，唔係只攻擊示威者，睇吓佢點搞得掂。社會依家咁反感，我覺得政府未必敢再出黑社會，我覺得應該等下。如果敢再出，先反擊。

仲有傳聞嘅黑打黑，話咩嗰晚傷到另一個社團嘅人會報復，應該睇定D先決定打入元朗。

希望多D人睇同俾意見。我感情上都想出返呢啖氣，但係我又覺得好多勇武派會受傷同被警察拉。

打輸都要打 你係咪男人黎架

打完贏輸都好
一定損兵折將
對我地大方向既影響會係點？
係咪應該權宜輕重
繼續狙擊五大訴求呢

仇唔係唔報
而係時候未到

元朗搞唔到就完

搞唔掂*就會天下大亂

問題係打贏咗，最勇武都俾警察拉哂，我地都係輸，因為運動會停。之前唔敢告因為怕外界話政治檢控，今次差唔多係黑社會仇鬥，佢即刻搵呢個機會一網打盡你勇武派。

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

食屎喇你

天下大亂就多D人反政府，對政府失望？

發現P牌仔

其實你自己驚
就唔好叫人唔去啦
前線啲人真係連死都唔怕㗎...

我想知幾時報
咁你覺得下一步應該點

樓主先P牌喎
你一個post都未開過喎

屌 個個都怕無人企出嚟 香港就玩完㗎啦

唔會 和理非會被人滅聲 唔敢出黎
其他好快俾人清算
鄉黑應該係最後一招

學劉細良所講
果日全世界包括媒體都會睇實
一定要強調用和理非為主題
但如果警黑按捺不住 令一直以黎和平遊行既人士受傷 我地就要作出適當防衛

無開過又點

先組一隊精兵 保護平民又好乜都好

push

唔搞撚掂佢地 佢地蔓延到18區 到時仲有人出黎？

可唔可以反駁我講嘅嘢，唔該。

就算真係去，都要考慮點樣不被捕。流血就預咗，不被捕真係有D難，要諗吓。唔可以盲衝送頭，仲要對象唔係直接係政權。

和理非遊行都唔去?

當然有返起碼幾萬人先得啦

知元朗單嘢真係好撚嬲
警隊濫權都係五大訴求入面
但入元朗我哋唔保證可以平平安安咁出嚟，踩入人哋條村度會甚至比彈藥人話保家衛國
真係好撚矛盾，入同唔入真係好撚難選擇
上次光復屯門 上水中立同淺藍見到班狗咁撚樣都開始動搖，今次元朗簡直會人神共憤
個人認為朝住呢個方向帶返去五大訴求同埋港共政權會集更多民意

我都知大局係上環為重
但係放手唔理元朗啲牛屎佬係好撚嬲呀
平息唔到，過唔到自己果關

Push

我唔會聚焦報仇
反而，堅守「免於恐懼的自由」強得多！每個已清醒香港人的最大公因數，萬能匙！

而家唔撚搞鳩元朗班牛屎佬係咪想每次遊行之後啲示威者都要比班牛屎佬喺屯元天圍毆呀

元朗先係重點、一贏，士氣高昂 ，而且今次係9成市民企係你地呢面、黑社會邊個唔僧？

生人唔搞咪搞先人囉
太多先人唔知點著手咯
咪搵啲標誌性啲既黎搞囉
係時候要為《挫骨揚灰》呢個成語加添新既例子喇

推

你覺得我哋有冇能力一次過打晒黑警同黑社會，明知佢哋係同一夥人，就要冷靜啲。

喺元朗勇武風險好大，又難贏，一輸就送好多頭，俾人標籤做暴徒。所以唔可以衝動，最多都係塞到佢哋做唔到生意

損兵折將
你估會唔會有人死
總之 有人死 上面就有位拎基本法第18條 出黎講
直接接管香港唔洗等多廿幾年 唔洗推咩送中

就算唔怕死，都要諗點用條命。對抗警察應該效果大好多。俾警察打死，可以製做反政府情緒。自己衝去元朗俾黑社會打死，政府只會推責任俾你地同黑社會。

禁錯負皮

我明白大家好想出返啖氣 但退一步睇 冷靜啲 大家若果帶住怒氣踩入去 情況一定會失控 再講 普通市民都會好危險

嗰班係黑社會！！

記住我地呢場運動嘅訴求 一日未成功 我地都要遍地開花 佢愈阻我地 我地更加要如常抗爭

可以和平遊行等佢地開我地拖先還手

老黑無理由比人踩上心口都唔出手

如果幾萬人打幾百人都打輸
唔該縮返入老母個西

幾時又冇咗兄弟爬山各有各做？
我明白大家好擔心手足安全
但我更相信前線手足
最起碼會有714新城市嗰種覺悟
要打就打 唔夠打就閃
7.27光復 做住一次先 如果唔係好容易失焦
作為同路人 如果真係驚嘅 就做多啲文宣 提供多啲資料或者物資 7.21完咗嚟緊安排好嘅都係遍地開花式嘅遊行
擔心安全唔想去冇所謂 但要做嘅係盡你所能去幫手足 每個人肯做多少少 已經幫到成件事好多

真正要憂慮既唔係打唔打得贏
係對方會有咩報復行動
我地去搞佢，佢又去無差別咁去搞返普通市民
長遠落去唔係路

係咪應該要成立左民間自衛隊先，起到阻嚇力

唔係驚輸同驚人斬
而係小心tvb 大陸雞spin到黑幫械鬥

其實好重要,mk沈教左路,鋤香港政府係恐怖組織

你幾時見過正苦有驚過香港人屌佢哋?一有黑社會打你，你班友就縮，咪以後用同一招囉
到今時今日仲想靠和理非同輿論，唔係呀嘛?

明白你嘅顧慮 但而家好似大家變到誓要搞掂元朗先 其他地區就唔理

警雞好
空白acc當人白痴

問題你入元朗諗住做咩？D村裡面都有普通村民，有女人有細路。我睇到D人就建議搞祠堂同山墳，呢D影響埋普通村民。如果D師奶出黎守護，咁你打唔打？

我覺得你唔應該搵強姦犯報仇
佢係強姦左你老婆
但開佢拖既話會打爛埋隔離屋度門
隔離屋亦會用保護屋企做理由打埋你
所以你老婆俾人強姦都要忍
不是不報
時晨未到

又唔一定要講到下下咁激烈，要衝又要打。

學下大陸既唱紅打黑，對付惡人，要搬一個畀佢更惡既人出嚟（共產黨）。

我地要利用呢次機會，做樣畀上面睇，或要令中共誤會林鄭班子搞地方勢力。咁樣既可以防黑鄉又可以將矛盾瀨落政府。

屌 依個真
大家要諗依個！！

去拜山會唔會犯法

醒目咁打, 呢啲流氓 mark 起小氣薄, 搶完政權連根拔起..

佢哋有警察幫手。只係警察都打唔贏，警察加黑社會就打得贏？

同埋重要諗打贏咗你點唔被捕。今次俾平時示威容易告得入好多。

家陣係好多屯元天既人憤怒, 你一句唔理唔入黎 隨時令到佢地之後唔出千黎 27號一定要元朗!

打唔係問題 但係唔能夠只有匹夫之勇

長遠d睇認同要返去搞9元朗，如果唔係下下都用黑社會嚟大香港人，唔得

你估入去元朗真係去打9佢地咩，我地至少幾萬人，佢地夠撚膽出嚟咩

728應否入元朗，「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

路線圖要大街 ， 好緊要

重有好重要既價值係 話比班牛屎佬知做打手係有代價 如果今次輕言退讓 警黑聯合攻勢陸續有黎
最重要係 如果我地處理唔到警黑合作(起碼要令佢地不能作出威脅) 香港人既抗爭會停步於此
相反 過到呢關 港共黔驢技窮 冇哂招 所以民間自衛隊/全民皆兵 係有實際需要

我地可唔可以出錢請僱傭兵去打？

我覺得事實係全城焦點去晒元朗度
唔係我地文宣就spin得走
甚至有好多過完6.16潛晒水唔做文宣嘅人
尋日都湧晒上嚟出盡力狂屌警察黑道
如果今個星期唔做 俾黑警搶先拉人冇咗件事 以後黑黑聯手隻手遮天
而家要做有二
第一繼續推上環清場文宣 令佢成為另一個焦點
第二盡快決定到底7.27行動模式係點
呢兩日係關鍵 有足夠資訊係值得做嘅 無謂阻手足
唔值得做嘅 就遊行和理非回合
我知道大家好擔心前線手足真係俾憤怒衝昏頭腦
但我自己覺得 與其一開頭叫手足唔好做嘢
不如搵多啲資料 說服手足唔好送頭好過
我相信前線手足嬲極都仲有腦 知道邊啲事應該做

搞到咁大鑊，趁團火仲喺到，宜家光復元朗其中一個目的唔係就係向政府施壓搞鳩鄉黑咩？
你今日都見到，一單鄉黑嘅暴力事件足以製造幾有威力嘅白色恐怖，幾段字都嚇到住新界西最鍾意返工嘅香港人鳩縮早收工。
如果搞唔撚掂元朗，仲會有元朗人夠膽出黎遊行？
留意返，佢地尋日搞個班係早走和理非，我地發夢上環陀炮都唔驚個班full team落黎最多同牛屎佬一齊攬炒，前仆後繼，有第一班自然會有第二班，727對場運動同新界西人好撚重要，咪撚淆班圍村狗。

[燒山克星] 劉細良分析 元朗728及文宣方向 連登卧虎藏龍

自己睇 睇完就知點撚解要入元朗

中

剩係打無意思，只會俾佢有位入我地暴力

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

宜家企係最基本既治安角度 姑勿論民主自由
如果我地都抗衛唔住
仲點講之後既香港
仲有
P牌 可以上一頁

如果佢哋真係唔夠膽出黎，或者出黎唔夠膽打，就無問題喇

或者我睇第二個post諗得太多。嗰邊又話危險，女仔唔好出，體能唔好又唔好出，話咩黑社會狼過警察好多。又有刀又唔怕坐監。但係諗諗下如果真係幾萬人，而我地唔主動攻擊佢地，應該唔敢反擊。

可以吖 上環金鍾都可以用呢兩個原因去講 咁係咪唔出去吖？ 你試吓唔理 睇吓屯元天班人仲會唔會出黎撐啊屌

屌你老母，睇片la 幾百人打完人拉三四個收工。
呢個已經唔係元朗架事，係香港人事

你可以龜縮

我頗認同你第二點，但元朗一定要入

遊行示威make noise鬧柒黑警一定要

如果咩都唔做真係死

你老尾金鍾夠有普通市民細路女人 搞稅局佔路影響普通市民先 咁係咪邊到都唔駛起

血可流 但不是白流

前線唔係無限補充 要流都要有意義

報牛邊個唔想 拉哂咁點 械鬥喎 又釋放咩
政治濫捕都講得通 械鬥我真係諗唔到點講

我先唔講打唔打得嬴或者下場係點

如果唔搞元朗，就唔好再指意屯元天既巴絲出黎
成日屌人要齊上齊落
宜家係我地一齊上
屯元天既巴絲落唔撚到呀屌你老母

出硬！！ 我好能和平， 但如果對面不和平

我會變成

1+2 人多能解決既問題就唔係問題
不分化

一到夜晚就好多呢d po

光復香港 時代革命

示威夠可能輸，夠可能坐監啦，你又出嚟示威？ 你返屋企打飛機啦

你出金鐘幾時打贏過？調番轉我地元朗輸就唔得？

推 對準政權 革命左先 拎反合法性再報大仇

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

屌你老母打警察個陣唔見你咁講？

黑社會一定要打 白色恐佈如果沒人去搞 和理非非以後都會唔敢出 所以唔好睇小去搞班黑社會 係主線 會直接影響成場運動

元朗係要入,
但係狗屋附近聚集會好d
班黑社會敢唔敢係狗屋門口開你拖?黑警冇籍口話無警力同做得慢啦掛?

不過無論點都好,你一吹話入元朗,
吹d黑社會做野
成個元朗一帶好似今咁都要收皮,最後都係會打擊到鄉黑,無必要同佢地真打

喺其他po見過你啦五毛
係咪比樓主識穿咗呢

我係樓主，聽完咁多意見，改變咗立場，都覺得應該去。

但係真係計畫好路線同點走。黑社會得幾百人嗰日真係應該唔敢搞我地。當日最大敵人應該又係警察。

ps:元朗牛屎佬冇讀書，最care錢之餘face都好重要，所以發夢入村大肆遊玩都係一個好方法

上環亂開槍同元朗事件一樣重要，政府就係想你怕有黑社會搞你搞到唔敢上街，為左打破黑社會白色恐怖。今日幾個message已經搞到全元朗戒嚴。同一個方法可以用係其他區，咁就會變到越嚟越冇人夠膽上街。為左打破呢個局面，27/28一定要多人，幫受害人出氣之餘更要挽回上街發夢既信心。

元朗一定要搞 不過要睇點搞
如果唔係下次前線示威 後欄又會俾人搞
勇武確實未必適合硬碰 大家都傷 政府得益
和理非遊行亦有可能有危險 不過人多就唔怕
十萬人班狗唔會開槍 村民唔會敢搞 大家都安全

班鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

話雖如此 我地都要照去元朗遊行
繼續以人數同具象徵性嘅行動去示威
保持聚焦 凝聚力量

其實而家鄉黑都成為左政府要解決嘅問題
一嚟引起左民憤 二嚟佢地根本唔聽話
所以我地唔需要出手幫政府解決問題

差館落閘都未定啦，被捕

我係樓主，諗清楚都係應該去。多謝大家意見。

大家等個post沉啦

前線者心聲
講得好清晰，聽得好心酸

咁你叫大西北義士點出黎呢
出黎同警察打完
番歸又再打

其實係，應該對準政權

咁del post 啦

發酵事件，用文宣突顯警察無能同不公義

Push...

你個邏輯係唔主動打佢就唔會搵你
但事實唔係咁嘛
你唔搞佢 佢一樣會繼續亂打人 製造白色恐佈
唔解決只會更多人怕撚左班生番唔敢出黎
所以元朗依場一定要打 而且要贏得漂亮
唔係以後士氣只會係咁跌

我覺得最好係只去元朗遊行, 好似屯門公園咁

1. 令元朗巴打覺得佢地唔係孤單
2. 爭取元朗淺藍加入我地, 拒絕撐警, 為阻止鄉黑二哥上位
3. 聽order既狗都忍唔住打人, 讀書少脾氣又差既黑幫一定會先郁手, 還唔還手都好, 我地唔能夠先攻
4. 絕對唔可以攻入圍村, 特別係鄉下果堆, 會滅團

屌你！ 凌晨帶風向?

點解唔搞元朗狗屋？

唔係男唔男人既問題，個boss係暴政（仲要依家通關率
6、70%），我地有必要保留戰力去打final boss，班牛屎佬等打爆機再狠狠清算

嘗試分析下
根據過往經驗一次勇武後 接著要和理非補血
如果真的入元朗 是攻的 等於用我們寶貴的勇武去換鄉黑的
黑警就只需要旁邊開兩方開戰，示威者和鄉黑互傷
然後一下拉哂
是黑警最樂意看到的結果

要如何補血和打破白色恐怖 是要想的問題?
還要想如何利用721引起前所未有的民憤

如果真的要報仇 點解要親自出手?
我們最想看到的是黑警和鄉黑互拼，然後消耗警方力量
今天看到變節警察的post 當中提到 如果真係做到be water不同地點都有示威 就可以分散警力 令他們疲於奔命
所以我暫時想到的方法是兩個地點同時遊行
如果早上可以比較勇武的巴打係元朗示威引班鄉黑出黎，等黑警處理
之後下午再去尖沙咀OR銅鑼灣等中心區示威， 讓和理非全部走出來

今次很多普通民眾都感到前所未有的憤怒，但元朗還是比較偏遠和危險感覺，和理由未必會出黎，但絕對不能浪費這次機會

我覺得到時正常遊行，忍住道氣先，等班牛屎佬發爛炸，我地先做正當防衛。

好，P派搵緊點 del.

雖然仲考慮緊，但照推先

我認同樓主

我地要將政警黑加強影像，令到警犬政府公信力大跌，令到勇武放手去做

咪撚去送頭啦，到時有衝突，變左你地私人械鬥，告撚到你地仆街，呢個亦都係出動黑社會最終目的。

你禁撚唔怕死，點解唔衝入中聯辦，死有輕於鴻毛，反正都係死，點解要死係班垃圾牛屎仔身上？會唔會死係中聯辦手上更有意義？

我自問淆底，預左比人屌帶風向，但問題係你地諗清楚死係班牛屎仔身上，值唔值得？對唔對得住6位義士？

你上天堂見返6位義士，可唔可以好自豪咁講：我爭取到打撚死班牛屎仔，但中聯辦我唔敢衝

我知大家都好嬲 但我哋嘅每次行動都關系到每一個手足嘅安危前途
元朗行動要萬分小心
好難真係入村係佢哋主場打
第一
個日要警黑兩邊打
警黑合作就肯定㗎啦
對付黑警我哋已經勉強
加埋要打埋老黑就大大不利
黑警又淨係拉我哋個邊嘅人
好可能會為支線任務付出太多

第二
裝備戰術不足
前線裝備一向係針對防tear gas 鈍器傷
但鄉黑會用利器甚至汽油彈
咁短時間唔夠俾前線準備適當防具
而一向嘅三角鐵馬戰術係村範圍用唔到
更加唔熟地形 入到村好易中伏

第三
敵我不分
有好大部分住村嘅唔係原居民
原居民嘅唔一定係撐鄉黑
無論之前沙田黑警定元朗鄉黑就係衰係敵我不分
唔想將社會怒氣轉到義士身上

建議
照去其他地方遊行 但個日早兩三個鐘集結勇武手足掩護元朗手足 鄉黑如果食過返尋味嘅想再打元朗手足嘅話一開頭都唔會出刀手咁明顯 (一班人係村拎刀出村口同出市中心嘅分別) 人哋有明顯組織容易分敵我 佢哋嘅身份就係打後生嘅暴徒而唔係守住條村嘅人

同埋需要啲時間係咁call食環入境消防掃佢哋啲場等佢哋收入少咗同浮燥先 佢哋浮燥就容易有破綻

希望大家明白 元朗之戰比相像凶險
落單嘅手足 尤其係女 比被狗捉更危險
我哋有責任保護每一個手足
好好計劃先行動

咁易就比人影響左你個目標 2047都未爭取到五大訴求

我覺得元朗真係一個明顯的陷井，真係入去就點行都輸，只係為啖氣輸眾多義士值得嗎?
我認同元朗單野要交比和理非搞，用和理非迫警方做野，那就可以不損自己而又有大義在前，現在民意這麼緊我估警方唔可能當冇事
如果真係要出來，我覺得最先會要先揾當事的議員出來表達訴求，要求佢給出合理的解釋，再進一步就去揾保皇黨對當事的議員表態，希望令佢地割席，這樣先可以最安全而又最發揮到和理武的效果

就係有你lee d廢柴和理非⋯⋯先唔會成功

中共當年都要流血先取得中國

你一日係佢地set Ge rule入面玩，一日都唔會贏

規則佢地，球證又佢地，你玩條春咩

Prepare for the worse, 要有裝, 但唔使主動...

我地照做平民正常行正常消費, 同大家講元朗有我地"香港人"係度就安全...
如果有人黎搞事打人就上裝趕走佢, 到時屯元天居民就會信晒我地"香港人", 以後唔會再信政府黑警

要流血就去西區流啦，係牛屎仔身上流血值得咩？

我覺得應該去
1.班手足比人咁打法 仲打埋女人老人家
就咁就算 咁咪即係同淋病講緊用黑社會係work架囉
work咪次次去野餐 都叫鄉黑嚟打人囉
2.你唔係想放棄晒成個大西北嘅手足啊??
今次搞成咁都唔幫手 你估以後仲有無人肯出嚟
同變相割席有咩分別
3.其實輿論依家係有利
如果一野可以打到班鄉黑收皮
就會好似屯公咁 示威者做到晒黑警政府做唔到嘅野

唯一擔心係唔知班鄉黑會去到幾盡
鐵通就一定 唔知會唔會出刀
所以27好人數好重要
tg gp話想1000個人
個人覺得起碼兩三千先安全
所以文宣好重要 人選都好重要

be water？
真男人=能屈能伸
我都知真係好難取捨

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

我覺得反而唔係政府先更加放膽去打
黑社會不嬲講江湖事江湖了
打到佢地驚 打到佢地收皮就得

【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

唔係唔打
係諗點打
出師有名
警黑就係政權
仲有 食屎啦p牌仔

唔好掛住打副本，主線未爆機㗎

個副本惡撚過主線wor

想聽晒社團d錄音
我fd只比左一個阿嬋既我聽
話仲有好多 但佢又唔比我

唔撚出去對唔對得住元朗手足呀
又話一齊走，依家連元朗手足安危都唔保護啦？

有冇人識黑社會係仲有良知、仲有道義
係幫我地呢邊

我覺得要照去
佢惡我地更加唔可以縮

其實係
be water就係咁解
只要下次我地遊行 佢地又主動撩 我地先還手
宜家我地踩場 專登搵一日就係搞佢地 同佢地吹雞有咩分別
報仇係可以 但要睇時機

需要聰明d既方法
正面衝突無數圍

我覺得其實都需要組織部分full gear人士起知道會出現黑社會襲擊情況之下支援並且保護市民 順便幫我地夢遊人士洗底向市民說明我地都系為左社會穩定而唔系引致社會混亂，真正令社會混亂係黑警同政府，博取更多市民認同。

記住一點:對黑社會只可以合理自衛唔可以主動出擊，如果唔係我地同班黑社會其實無乜分別分分鐘會俾人睇成有人無端端向其他黑社會尋仇歪曲成黑食黑局面。

唔係話撐樓豬
但係be water講咗咁耐都係有人唔明

差佬今次扮將功補過當日可能就周圍截查黑衫份子,建議去硬既義士請善用tg唔好呢度商討對策,應該有情報科芒住哂你地一舉一動..

你人一多班黑社會自然淆

元朗呢次行動大家要考慮清楚，時間唔係得返好多，要每次行動都要有意義，我地已經冇時間浪費

以後大西北啲人點出嚟 每次佢都出鄉黑就得啦 你係咪要放棄我哋屯元天班兄弟 你今日容忍佢哋聽日只會緊張揚

去元朗西鐵抗議mtr處理失當
唔好入村或者村附近
引班人入黎打

我地入到去唔係隻揪，係要話比港共同黑社會聽我地唔驚佢地！
佢地咁樣打人都係想人驚，唔敢去個度，咁呢個模式就可以複製，佢區區都搵人搞事，咁我學地就區區都唔去？
如果我地人數好多，相信佢地都唔敢出手先，有人出手先至還拖自衛

每個國家民運都有政府既黑社會打手破壞 元朗一日唔光復，和理非唔敢出來 對運動係致命打擊， 狙擊警黑合作 組民團打手 保護弱小手足 勢在必行

你咁問同問黑警個邊係仲有良知、仲有道義有咩分別?

我覺得應該係每次都搵人去守住元朗手足 打鳩佢哋派出嚟嘅打手 唔係主動出擊
因為你唔會期望一次滅晒鄉黑勢力
你拆完祠堂唔代表下一次元朗手足安全

反而會唔會係一比人捉，自動入多條三合會罪

係唔係都屈你先

都有道理我哋九月開學時間唔多了

想澄清返，我地去既係打正旗號，而唔係報仇
"保護香港市民，對抗黑勢力"

佢有試過唔敢告咩？

順便加推其他post等大家冷靜慢慢思考唔好起元朗個邊太過衝動

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

幾萬人甚至十萬人圍鳩佢咪得囉

樓主，我想講，如果我地唔幫拖
依家每次住元朗嘅巴絲，出完黎抗爭返屋企，都會面對同一樣嘅後果。
我地一定要同佢地清算

支持集中火力打主線

唔係話唔可以郁手
只不過係我哋唔做主動攻擊嗰個啫
如果被人打嘅咪還拖囉

Pish

有小小唔同
狗係一份工， well paid架。
但入得黑社會，
都可能係本身成長既經歷唔係咁好，
面對香港既垃圾教育制度，
最後行左入黑社會。
加上佢地從事不法行為，
應該不斷俾政府打壓
咁佢地應該對暴政都會反感
都會有抗爭既意思
某程度上入黑社會係對社會不公平既抗爭一種
只係行左歪路

咩叫做［我覺得應該等下。如果敢再出，先反擊。］ 我屌你都老母，你等下又咪係打，如果再咁岀，姐係要你老母俾人屌兩穫又再反擊？
負皮and上一頁，

打唔係問題 但一定要做到比人睇係先衛 見到啲撚樣可以出口屌到佢反艇 睇下佢禁唔禁得住自己囉

打唔係問題 但一定要做到比人睇到係自衛 見到啲撚樣可以出口屌到佢反艇 睇下佢禁唔禁得住自己囉

Agger
牛屎佬有刀又有黑社會勢力
到時義士受傷黑警又唔理
真係驚會損失慘重

而且牛屎佬自己地頭
有曬道理搞有暴徒搞9佢地屋企塊地
真係擔心會被一po清袋

香港人 上次西鐵站仲唔夠多人?

下下自衛自衛 有邊次真係自衛

多人企係度任佢打佢地仲開心

你連黑社會都唔夠擔打

你憑咩講自己可以革命成功

衝立法會班兄弟如果聽你講 人數好多 還拖自衛 唔主動沖擊 仲有冇今日巴局面

有時候唔係你退人地就會退架

個人睇法:

1. 不要本著復仇心態入去 (內心幾嬲都好 不要打復仇期號 分分鐘未入已經俾9拉)

2. 清晰表達入元朗的訴求 (對準政權 反黑警黑政黑社會 對抗白色恐怖及5大訴求)

3. 事前必須制定保護手足的方案（除左真係需要保護身邊人 亦要令更多人願意參與）

4. 遊行完結不留守元朗 留命對準政權係最重要的事

無人叫你入村，去遊行，講5大訴求同埋聲討721 元朗站暴力事件。
十萬人入去佢地夠膽出嚟打人？

同意！！
一樣係5大訴求！ 要比所有人知我地唔會因為暴力就驚咗港共！

政府:今鋪仲唔引晒d勇武一網打盡

做海外文宣
恐怖襲擊
呢樣野外國好有共鳴

重點係戰場唔好係村 唔好入人哋主場打無把握嘅仗
唔好為咗啖氣曝露手足係危機入面

咁咪好囉 焦土中共先係輸家

其實唔洗主動打
圍狗屋咁齋圍 圍到佢燥有無得諗
牛屎佬沉唔住氣出手先 警犬又唔阻住 手足就合理還拖

都係個句 你今日叫人唔好出黎先係最危險

人多 警察拉得幾多個

佢要拉晒班勇武既手足都有你地做backup

如果你地一句擔心佢地俾人拉就唔出黎 咁佢地先會更加容易俾人拉

政治檢控? 記唔記得呢一個月既訴求係咩

釋放被捕義士啊 佢成個幾月都唔理你 都照拉人

上次和理非都可以拉就知佢唔驚你啦

下下都要等人打你先出去 咁你不如係屋企訓覺算

唔好再推呢個pose 去番支持727d post

要引佢地出黎，當元朗又再變成無政府狀態。先係大家反攻既機會。

如果唔反抗
咁咪姐係話比人知我地怕咗黑社會？
以後有咩風吹草動咪代表黑警可以搵黑社會去解決我地？
變到咁樣咪姐係滅聲 唔係咩？
呢樣係中共最想見到嘅嘢 甘心咩

上次西鐵好多人被嚇親，完全唔知點反應，我地而家知道對方會咁樣做，自然就會有所防備，有人衝埋嚟都跑快啲啦
再加上，上次西鐵多人，但人數唔係遊行人數咁多，可能係講緊80人對30人咁，我地最小要做到10萬人對一百人。
同埋就算有危險都一定要去，要表達比港共知，香港人唔會因為暴力低頭！

咪就係
我地可以照表達 抨擊
而唔係當無事發生ok?

記住入去唔係報仇，係話比呢個仆街政權聽我地唔驚佢，會繼續出嚟！

依家硬暴力
恐怖襲擊level
你出西環
班狗官都係同你遊花園

佢就係想你驚
你驚 佢就贏

係 但真係需要足夠人數 唔好話’我唔驚佢地’ 而係要做到多人到‘佢驚我地’
所以第3點 ‘事前必須制定保護手足的方案’係好重要 身邊人好confuse應唔應該入元朗 原因得一個 就係擔心安全問題 但可以點安排呢

其實我都同意
不過最重要係要去就要好撚多人去 唔去就1個都唔好去送頭

你唔打到班黑社會以後唔敢再出嚟
班義士以後點會敢再出嚟？你明唔明呀？？？

義士出完嚟翻屋企嗰時畀人打，但係又冇仇報，只會令義士愈嚟愈唔敢行出嚟

最後個個都唔敢出，冇人再到場，運動被迫完結！慘敗呀！

點解古惑仔疊馬呀？因為人哋大佬照佢呀！心理學呀！你唔保護自己人以後重點會有人同你企出嚟？

冇人企出嚟邊個同你對準政權？
前有黑警後有鄕黑
面對現實！一日唔解決𠵱兩隻爪牙個政權都唔撚會理你！
既然係噉，就先打到班鄕黑以後都唔敢再做架兩！
之後再慢慢對準政權！

你岩 如果唔入村既話係可行既
前排義士一定要上full gear
最重要大家遊行完 千其唔好為左報復去送頭
呢樣相信係黑警最想見到既事

你連元朗都搞唔掂人地只會更加覺得你地廢，就會再出黎打9你地，第二個point根本冇得解決，佢一定係唔會比人拉，佢就可以繼續打你，咪睇下你可以忍到幾時，又怕比人打又怕還手會比人拉既咪唔好出黎囉

一過十二點p牌仔又搞事

頭先發夢見到:

我地就算打得贏，都只會加深市民同黑社會之間嘅怨恨。咁政府就順利將個波推返俾我哋同黑社會。
而佢就可以光明正大用黑警鎮壓。

黑社會對佢哋來講只係condom，當中有幾多係大陸落黎我哋都唔知。佢哋要幾多人，只要有足夠維穩費就可以買到人幫佢打示威者。

如果每次都打，我哋嘅手足只會越來越少。咁政府就一石二鳥，剷除黑社會之餘，仲剷除埋我哋反對嘅聲音。

所以我非常同意劉細良先生嘅睇法。

每次八鄉都派人出黎
講真邊個仲會同你出黎
黑社會係政府繼解放軍後最後一步棋
只要我地目標夠一致
搞完元朗支線照樣可以行返主線
損兵方面 政府行得呢步 就係想我地驚
布袋彈都唔驚 驚呢班黑社會？
講到普通夢遊唔會損兵咁

你將光復元朗嗰啲字改返做發夢就OK
一樣係冇分別

一定要做返場好戲
比佢地知我地勇武派係唔會怕
邊個字頭搞事 我地就光復
仲要每次最少幾萬人出黎
得班黑社會賤種狗以後都唔敢介入抗爭運動
幾萬人入村做啲咩冇人知

哪裏有壓迫
哪裏就有反抗
但反抗可以係自衛

中聯辦叫何妖攪出黎，想人民內鬥

第一，圍村人真係好惡死。你攪人祖宗，人地以後唔鐘意市區人，永遠決裂

第二，群眾鬥群眾對事件無好處。

唔排除政府會再用老黑做白手套做野，係既話到時發夢再對付，無謂入去攪人

點到會有人打 阻唔到的
其實都係同之前一樣
唔好阻人影人、不割蓆就夠了

P牌仔維穩post 唔好再推

好撚同意
我自己都少少和理非唔衝前既
但你返元朗唔做覆卓既行動 純粹和理非遊行有撚用咩,佢地唔出黎一日咪得
人地第二日再打過你啦,唔通你長期佔元朗咩

我明大家好嬲，我都係元朗住過幾年
元朗既路對市區人來講真心難行，除左yoho之外，就係千色嗰邊叫地標，路細，要由千色去西鐵站唔算近，要15-分鐘左右

前後左右圍村佬包圍，佢地唔係特別好秋，但佢地架餐多，鐵通，刀佢地拎出街黑警唔會周佢地，我地呢？係荃西拎到入咩架餐入去？

最緊要黑警會幫佢地，佢地可以光明正大打我地，我地還手黑可以拉我地，我唔唔還俾佢地打到仆街。仲有同黑警唔同，黑警做野前有傳媒影住有有少少避忌，但圍村佬真係唔會，見21號佢地有好多口罩都唔戴就知。

當你星期六日 10萬人逼爆元朗咁又點?
你唔報復 人地第二日都敢出黎打過你啦

唔想再有人背脊開花 頭破血流 黑警都唔敢搞 我地唔好低估敵人呀

係咁就OK，但要肯定全部示威者都克制，唔可以帶頭亂

同意
我覺得黑社會單野係政府想搞到個運動變質
就更加大條道理做其他更過份既野（可能武力升級）
而且同黑社會對打同同警察對打係兩回事
打爛仔交同有策略咁勇武真係好唔同
有經驗嘅人極少 而以前都冇可以參考既野（唔同示威可以參考雨傘魚革） 極易送頭
好多勇武唔怕死 但盲目送頭 對之後既抗爭係咪好事？
而班港豬聽到有班人同黑社會對打 可能仲反對返我地轉頭
我都知民意唔應該成為絆腳石 但有冇必要令一班非敵非友既人變到完全對立（雖說佢地本身既沉默就係幫緊個政權，但完全對立又有一定影響力）
想報仇就更加要對準政權 唔好比人轉移視線
個人認為識得聰明地勇武先係最好做法

或者我地唔好入村，去班牛屎佬開嘅舖頭到搞事，迫佢地岀嚟，贏面會增加，但起訴嗰邊無辦法拆

維穩狗一隻
仲要咁多正評

同意
話唔定佢地今次八鄉試水溫
下次落埋荃灣
咁你地係咪繼續視若無堵 由得佢地嘅爪牙繼續伸
我唔會因為敵人太多 太兇殘而唔出
我只會因為無隊友夠膽同自己面對同一樣嘢而唔出

你講到咁醒 解決到 元朗和理非唔敢出黎既問題未?
然後下次另一個新界區 又出黑社會係咪又唔理?

好簡單，去元朗警局，唔洗去村（要去都得入黑前一定要走，因為入黑前你係村出面通常最多都係對罵下）夜晚返去元朗警局，係警局前面就老黑出手有咁多媒體影住都一定大把經可以講

明斗斗唔贏，我覺得應該暗瓦底做，例如掘佢祖墳，燒佢祠堂，落單就打一身然後散，搞到佢地人心惶惶。

其實睇下呢兩日咩情況先再算？

見到上面好多人話只要呢場仗贏得漂亮就冇問題，可以令呢場運動更順利，或者係唔理輸贏，出咗先算。但我個人覺得揾黑社會報仇好似會令場運動失焦 。並唔係話元朗人唔重要，只係怕我地而家可能已經中咗正苦嘅圈套，再一次被轉移視線。

事發當日元朗同中上環都出緊事，最後輿論傾哂去元朗嗰邊。好多巴絲都好努力推番港島嘅事上熱門 不過好似轉個頭又唔見哂

到今日，全日充斥住十八區唔同地方都會吹雞嘅資訊，結果啲人去哂邊？我唔知係啲人鳩吹定班黑社會唔敢做嘢住。成日話fact check，check咗去邊？
如果今日真係因為有人亂嗡而炒車，已經證明到我地又比人帶緊風向。

我知大家見到自己人、甚至普通市民比人打好嬲，好想為佢地出番口氣，但我真係唔想再見到有人受傷/比人拉。可能會有人駁我，唔光復元朗以後元朗人遊行完番去會比人打。其實冇人知啲黑社會仲會唔會再開波，定佢地只係721出嚟嚇下你地。

正苦深謀遠慮，元朗一事引起民憤一定係佢地意料之內，更甚嘅係光復元朗呢個活動都係。點解我咁講？記得之前有人發起一連串光復行動，有人提議過入埋元朗，但被制止。原因係一眾鄉黑勢力太大，冇人知入去會有咩後果。咁今日呢？點解當日嘅顧慮可以一掃而空？係咪因為警黑合作搞咗單咁嘅嘢出嚟，令你地有一個迫切嘅理由入去？呢個位可能又做啱正苦心水，佢地都管唔掂嘅人，你地就衝入去送死，咁又順便解決咗一堆勇武嘅示威者。

警黑合作其實會對當日嘅行動好不利，真係唔知會發生咩事，大家都知班人可以幾無恥。總括嚟講，我覺得大家可以冷靜啲諗番成件事嘅來龍去脈，試下用正苦角度諗下，先再決定係咪要復仇。

呢兩個月太多資訊，太多炒車。就算光復元朗係自己人決定，都好懷疑同意嗰班除咗係勇武嘅巴絲之外，會唔會係啲三毛有位入然後帶風向，想搞歪我地場運動。

如果你係TLDR嘅，我嘅立場係覺得唔應該光復元朗揾黑社會報仇。

可能我表達得唔好，歡迎交流意見，想知大家點諗。
Anyway五大訴求，缺一不可

你咁諗代表你當屯門元朗手足係condom 想佢地每次出嚟同返去都提心吊膽
你依家唔搞 你敢唔敢叫你老婆女友仔女 單拖入嚟元朗? 你唔敢 元朗手足一樣唔撚敢

再加起曬佢老母底日日call爆佢
有細路就係佢學校噴油

其實有人申請不反對通知書未？
對和理非聚人係好重要

送頭都要去

認同
呢招好難拆

屌我都要講，咁死法點都有用過個6位啦下話

宜家唔係屈咁簡單你怕即係人地呢招有用，以後會陸續有黎，區區都搵人打9你，你咪慢慢be water，到最後返屋企抗爭啦

逼政府拉人
你真係盲睇唔到哩兩日係點定on9
我情願你勸大家返屋企打飛機同等大西北手足日日捱打好啲

白衫暴力D？定係警察暴力D？

樓主

和理非以後仲點敢出黎？

唔好入村就可以啦

其實係要揾翻問題個源頭出嚟去解決
之前都無咩人想去元朗
點解依家要all in咁走咗去元朗, 個目的其實係咩？
比敵人帶住你行 肯定係最蠢嘅做法

你哋話群揪嗰尐人有冇腦㗎，其實隨時未開波已經俾黑警拉晒啦，你佐元朗班鄉黑大哥又唔係三頭六臂，花尐時間逐個擊破有幾難，又或者搞下佢哋尐生意都仲得，成班人走入去尋仇真係好戇鳩囉！

但你有冇諗過縱容佢地
班係元天屯住既手足
每次出黎行都有機會返去比人打
無錯係要對準政權
但係手足安危 社會安危係咪視而不見
政權要繼續追擊 鄉黑都要肅清
我地其中一條界條係 兄弟爬山
點解唔可以兩樣都做要做取捨
今次唔搞 鄉黑會覺得冇料到
下次教仔教到出九龍港島咁點？

唔洗硬砍既
一個二個大佬有家有業
即係有弱點啦
開農場既就偷偷搞佢田
開bar個d就日日打比消防
有聚賭有淫竇既爆料比蘋果
掘佢山墳燒佢祠堂
即刻散水
佢地又唔知搵邊個報仇

吾等於吾理,比壓力政府,將個波推翻比政府!

我都諗緊
心入面好唔忿氣，但係又唔想為咗班原始人犠牲任何手足
希望大家集思廣益同盡快決定，因為要去，真係要比以前做多好多準備

無話唔理，但係咪要入元朗先？
你地講到又圍人條村又拆人墳頭，唔係咁解決囉

矛頭喺邊個到就搵返矛頭，中聯辦叫何妖同黑警攪出黎就搵返相關人士同部門。你挑元朗人機無意思之餘，仲好危險架人地真係唔係人咁品。到時鄉黑再來犯，先擊退啦

預左比人當我5毛，我勸就勸左，大家小心

幫手推

咁又唔一定要主動打嘅。但要有防備。同意劉細良話要強調和理非，反暴力。但可以搵定人做糾察(要預左有機會開波)，總之一定唔使主動，但如果班pk有心踩埋來，黑警又唔理，就要反擊，到時要還擊都大條道理。
今次攪到咁大鑊，全世界睇住。我就唔信幕後會咁傻，仲叫班鄉下佬做野。

光復親子王國先

君子報仇 十年不晚，依家去報仇，只會引來更多嘅市民對我地反感，依家咁多人都咁反對暴力嘅情況下，咁樣我地會失去民心！路會更難行！我地相反應該係展示我地係好和平，好關愛，呢啲嘅形象。從而拉埋果班撐警嘅人過黎！

我唔會話人 五毛
但你完全冇解答唔到問題,唔係我想JER住你,呢個係大家最緊要既問題
洗唔洗copy 比多次你睇
1.解決到 元朗和理非 唔敢出黎既問題未?
2.下次另一個新界區 又出黑社會係咪又唔理?
因為主謀係何妖 所以個班黑社會斬人就冇事 洗唔洗同班人拎返卡牌下次要斬其他人拎個折?
最尾今日冇搞何妖?第一個搞佢啦

卡片*

下 你係咪搞錯咗d咩
我地踩入去先係係保衛香港喎
唔入去你係咪想由得黑社會繼續蝦蝦霸霸無差別打人？

你都傻
你估真係淨搞黑？
搞淫賤聯呢啲奶共黨咋

佢地d爛仔 無限量供應
你地勇士 少一個就一個 損兵折將唔值

就係驚依樣
究竟佢地明唔明

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

打贏,就係話俾其他人知
幫政府做打手無好下場

我屌你老母西啦宜家比人打撚到咁攞完光環未呀仆街？唔知你假膠定真心，不過都要屌你老母，講啲咁既嘢。咁都唔還拖真係唔係人，被虐狂死埋一邊啦

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

麻煩睇吓呢個post先

民意就係勝利球迷
你打得贏， 自然有人企係勝利嘅一邊

我都講到口臭，其實勇武一定只係少數，贏一仗就會多好多觀望緊既人出黎人地見你劣勢更加唔敢幫，人既心理就係咁簡單

我唔覺得光復元朗會失咩民意

有冇諗過住元朗嘅人嘅感受啊
你哋入去搵人報完仇之後，
有冇諗過第日佢哋一見到後生仔就會打啊？
仲有黑社會唔同正常人你越兇佢哋
佢哋只會更加癲佢哋唔會驚

睇完了
講得幾好
我都覺得去港島好過去元朗

你可以將黑社會改做中共
冇分別嘅

揸正旗去元朗遊行 主題反鄉黑同警黑勾結 有咩事就以自衛做正當理由反擊打柒班仆街 點睇

推 專注返訴求先 容後再算帳

驚黑社會多過驚中共？
我元朗人琴日出嚟都驚到仆街
但冇得揀 一定要出
唔去報仇咪即係話我地元朗俾佢地話晒事？
到時元朗仲污煙漳氣

怯你就輸一世

仲有要組織50人民團

3) 示威者不追剿黑幫，反而直接指控警察政界用黑幫打人，更開宗明義"建制派"用兇徒打市民，要市民怕，不單針對某君
發動大規模"反黑警大遊行"，指控政府及其人馬已經用黑幫亂打市民，建制派caught on camera，警察入村卻主動放人
政商界強烈割蓆，政府獨力難支
效果︰拉全建制落水。警察畀人鬧黑警，建制畀人鬧黑幫
政府再LOSE，建制全LOSE，警察再LOSE，學生WIN

我真係笑左,個POST講 意思咁樣可以成功,有邊樣大家唔係咁做緊?
無論明示暗示 記者同我地都意思 政界中人同黑社會有關係啦
次次遊行都屌齊黑警全家啦,WIN左未?

而且你覺得咁好 去港島好過去元朗
下次元朗巴出黎遊行又被打咁點?下次去另一區呢?

仲要對手係無腦黑社會
你一淆佢地嘅士氣係幾何級數咁上

我想知負評堆人究竟諗緊咩嘢...

我都前線，我真係唔怕死
但我淨係想追擊政府，清算元朗真係有咁急咩？
值得我地損兵折將去打咩？

你一班和平但有自衛準備嘅市民入去遊行就係對政府施壓

咁係咪有勇武護航團送人返屋企就一定得？

要打，係唔駛一次「打贏」嘅。唔輸就得。
Hit and run.

出動黑社會係政府最後一步棋
反埋佢呢步棋 我覺得值得做

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

搵民陣搞反警黑勾結大遊行

最主要一點 勇武巴打要上裝保護和理非行哂咁多條村

只要有人攻擊遊行就實行公民抗暴

d狗一阻止打勇武手足就等於警黑勾結

唔阻止牛屎佬都等於警黑勾結

等佢地兩面不是人

咁鐘意保家衛族就睇下你敢唔敢出來做

cls 可唔可以理智少少
對準政權
內鬥就係被人剷除既第一步

另外面對黑警唔損兵？
你今次唔幫元朗 元朗再有八鄉出黎
甚至其他地方都有人搞事
你唔幫佢地 佢地更加唔會出
我唔怕敵人數目多
只怕支持自己嘅人唔夠多
同一道理 出港島前線都危險
面前緊都係同一樣嘢

點解肯被警察拉？警察也是黑社會。

籌碼落得太多啦

咁你講吓點解班狗要守村口幾粒鐘？

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

問題係面對黑社會
一定流血收場 然後警方拉人
又傷又拉 一定會少左人爭取五大訴求
當初我地出黎係為咩？
唔好忘記
仇一定要報
對準政權 成功後再清算

唔好低估鄉下佬對自己先人的敬拜的心，你搞佢祖墳，同強佢老婆，殺佢全家冇分別，到時佢地一定會失常性，吹大雞，亂殺人，香港就真係天下大亂，好多無辜者陪葬，所以唔好搞人祖墳
同埋樓主冇講錯一樣野，就係唔好去送頭，香港人點練都唔會比得上黑社會，因為大家唔係輸係個力量度，而係心態輸，無論點做事前準備，我比把刀你，叫你插死佢，你口就做到，但點到會猶豫同恐懼，所以唔好覺得示威者的勇武係全能，大家圍下黑警就得，但叫佢地打黑社會，對面拎刀架，點打，你睇前晚係火車上面的情況就知啦，咁多人都比幾個黑社會打，而且大家都只係識擋，好少反擊就知。心態上點都比唔上黑社會

風信子岩。

agree

其實講得不無道理
唔想前線犧牲，少一個就已經好多了
仲有社會ge聲音，點智取呢？

721我地對準政權
最後元朗有無流血
係成地血 727當你再港島遊 八鄉再搞事
大西北嘅手足再比人打 啲手足會點諗？
我明白要對準政權
警黑合作就係政府其中一步棋
只要我地Keep到唔割隊友
點解唔反埋佢呢步棋？

大家仲要思考下
政府係咪就係要我地行呢一步呢？
中正佢地落ge棋局

其實揾黑社會報仇係好不智
1 無論如何社運都係會同黑社會掛鈎
2 輸咗會柒
3 贏咗証明咗咩？
香港人自己可以阻止黑社會干預?
黑社會出手必冇好下場?
遊行完打起交呢點實上各大報 focus就會係打架打成點
當然呢個仇一定要報 亦唔係話畀人打都唔還手 而且打贏我哋都唔係輸道理
但728 is not the right time

儘可能728和平行

就算和平行 希望啲人都會上gear
入去挑黑社會機
唔係你講和平 人地都會同你和平

你諗錯方向啦，要令果D元朗鄉黑痛到唔敢再收屌聯辦既黑錢做咁犯眾憎既事，首先要有針對性。好多片中白衫打人者無遮面，甚至憑穿着同步態實有元朗人認得出係邊個、住邊度、屋企有咩人···· 到時點完相，起哂底FC完之後再搵“專業啲既人”去教導下班黑社會，令佢哋班人知道：屌聯辦尼種「黑惡勢力」既錢唔係咁好搵嘅架，為左尼啲黑錢而犯眾憎，究竟值唔值得？有需要既話，屌聯辦會推佢地出去祭旗，用來平息民怨。冇人會救佢哋。

下次全撚部物資跟身，人人袋d

入黎睇一睇

agree 唔好令到場面一開始就好似黑社會開拖咁

警察射子彈都會流血照拉你
你不如縮入老母西唔好出嚟啦

即係要繼續捱打啦
今次仲未夠人地睇清楚警黑合作緊？

元朗個仇係一定要報，但係呢次已經唔係對警犬，係黑社會，而佢地背後係黑警同政府。一定要更多既部署。

先睇睇戰爭三大基本，天時，地理，人和。

天時:
今個星期六或日都極有可能大雨，甚至雷雨，對於我地既眼罩係會有不理既影響，義士們會有機會係視野受阻下對抗，呢個係要諗對策。

地理:
天雨路滑，加上係喺人地地頭，我地係處於劣勢，如果要入到村，小路多，好容易會跌入對方圍堵既陷阱，呢個唔係搵一兩個元朗義士帶路就解決到，呢個亦都係要諗對策。

人和:
對方係黑社會，今次已經唔係警犬用布袋彈去射義士咁簡單，人地係極有可能出刀，出一啲真正既武器，而且，當義士入到村，理論上係真正屬於私人地方，而且係極有意義既祠堂，對方係極有可能殺紅了眼，到時政府只會話義士擅闖私人地方發生械鬥，到時黑社會會係佔理既一方。到時警犬係可以名正言順咁干預仲要企係黑社會一方。

而且更重要，我地在明，人地在暗，我地宜家討論所有對策，就算member左，人地一樣好易睇到，tg亦都容易混入。呢個亦都係要解決既問題。

以上種種問題都係要諗定同解決，今次已經唔係同警犬拉鋸，對方係黑社會，721用滕條，但今次可能係刀。

我從來無睇輕過勇武義士既決心，反而我係著重每個義士既生命，就算不幸有事，係唔係值得。

所以如果以上問題唔係確實解決到，我希望大家唔好俾義士去同黑社會對抗，因為個cost遠遠大於收穫。

我地既訴求仲未有影，每一位義士都係最寶貴無可取代既力量，唔好因為憤怒沖昏頭腦。

冷靜啲去判斷呢場仗係唔係要即刻打，定係秋後算帳會仲好。

每位義士都真係好寶貴，如果大家係諗到好既對策，係確保到就算不幸有事都係有價值既，我唔反對打呢場。但如果只係為啖氣，係準備不足既情況下，用大部分勇武換幾個鄉黑，咁做我係絕對唔同意。

要記住，就算呢場打贏，我地仲有政府，班狗係可以用實彈必要時，我地既義士力量係好緊要。

be water 知進退

最怕係有黑社會滲入我地黑衫，到時候我地變埋黑社會，黑化我地班抗爭人士，打輸更大鑊
社會開始會分化勇武同和理非，割蓆出現
有班人會事後孔明話講左唔好去又去，
因為風向大概係60%支持去元朗40%唔支持
重創士氣，呢場運動唔可以就咁完結
可以話只許成功不許失敗，賭注好大

希望有民間自衛隊幫手，我地人多 佢地就唔敢亂黎。黑社會不嬲都係欺善怕惡

我都希望有

同意，只宜智取不宜力敵

俾你28/7滅左鄉黑
然後？ 政府直接宣佈
我地為武裝分子
幫佢地合理化使用武力鎮壓
到時唔係布袋彈
朋友 唔好俾憤怒沖昏頭腦
我地報仇 就係正中政府下懷

on 9
黑警已經唔駛理由開槍
鎮壓開槍， 黑警唔駛理由
你被人打死個下請堅持和理非

宜家係唔係當元朗手足係condom係咪要你自己返屋企都畀人打先舉腳贊成搞光復對準政權？鄉黑咪係個政權嘅一部分囉屌你老母今次割元朗下次你想割邊度？成個大西北？跟住割葵青？最後成個新界割晒去？

唔需要用自己弱項去打對手強項
你將矛頭指去黑社會只會中對家計
佢而家動員埋黑社會出黎擋駕
你將道力打落去咪無力打中佢囉，明唔明
我地只需要如常做自己唔怕佢地就可以
另外組織民衛隊都係可行辦法
一方面削弱政府合法性，證明政府同警方已經無力維持治安，民間自衛隊會取代佢地

其實要諗下點令班元朗佬出黎
離開佢地主場
因為村入面就係佢地私人地方
而且唔熟地勢

前線受傷最開心只會係黑警
因為之後就得返班和理非
遊行完就散水嗰隻

速龍唔驚驚黑社會
如果唔去元朗，成個運動就真係玩完
因為你容許恐懼散播，成班人個心一怯，之後乜遊行乜發夢都冇人岀

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

影響軍心已經要拉去軍事法庭審！！

我哋唔係報仇，唔係入去斬人，只係入去示威，話比香港人聽，我哋唔驚黑社會，但人唔好中佐佢既恐怖主義，帶武器只係因為警犬不作為，自衛姐，佢同我講保家衛國，我同佢講保護自己，條路又唔係佢既，睇上到庭個官信邊個

你呢D政治潔癖上腦嘅點解可以到今日都未醒？民望民望？係咪冇民望你直情入埋建制果方呀？黑警都已經做埋比你睇警黑一家親，而你仲可以嚟倒米叫人唔好去？你傻撚咗？你知唔知自己呢一個半月究竟反緊D咩？一次兩次三次，人地已經表明唔會收回亦唔理你班人，今日人都已經死到第六個，你唔升級去反仲係度叫人和理非。

得，你可以要民望呀，但你要記撚住果班所謂比民望你嘅人唔會幫到你衝亦唔會同你留到最後，而果D肯勇武去為同你開路嘅比你放棄嘅就放棄，傷就傷，最後只會係得你呢D人自我感覺良好咁話自己有幾咁高尚，過程自己又點點點努力過，而呢D正正就係果D造成現況嘅上一代人心態。

狗官，黑警，藍絲同鄉黑全部都係果個體制嘅人，係敵人，而你叫人唔去同佢鬥，但又只去叫人用D完全唔會傷到boss嘅方式去所謂抗爭就真係好好笑

俾人打到上心口都唔還拖你就唔好撚講革命，屌你條五毛，我就預咗用條命同班臭飛攬住一齊死，如果到嗰日元朗冇人，你就係千古罪人，我死咗都會過嚟搵你！

屌你老母

屌，依家唔係講英雄主義嘅時刻

唔識投
我覺得打,對我地一定係唔會好
不過有仇不報非君子

要打！不過係民意將暴力定義從極右一邊向上間轉移

照你咁講咁樣下下警黑合作咩都唔使做啦

暴動罪唔係嚴重過械鬥咩？

on9 幫你地咋，你以為你縮佢地就會放過你？

最好一次引哂啲黑社會出嚟，逐個起底，黑社會變光社會